(突發）我搵到環保撚下個攻擊目標

比大家做定心情準備

心理準備

直接屙落地啦，會蒸發架嘛

生理準備都要

飲埋佢咪得囉

不嬲都係咁

問題黎喇 點解你會無啦啦走去google...

其實已經有
水龍頭->洗手盤->去水->馬桶水箱/尿兜

你知道得太多啦

所以大陸人泥香港支持環保

日本Airbnb見過 但唔等於同一樣野

如果目標只係慳水
何必
同埋喺香港呢個咸水沖廁地方
根本唔成立

尿兜有啲係唔洗沖

內陸乾旱地區先需要

香港沿海地區 水源充足 仲有大量東江水照住冇有怕

餵比d環保閪飲

學d狗撚咁，滴兩滴水落地乜味都驅走